[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1713)

誤中

slow

慢

屌 唔撚識開po

誤中啦

正契弟

5分鐘內 有2球

快買大

Cashed

跟

no goal

咁快高士路時間

台妹龍又傷?

韓妹刷角

台妹入先ok? I

台妹真係要俾我教訓下， 輸兩粒仲死守

有啲想入韓妹ng
台妹龍又傷腰

台妹沒後備龍？

如果台妹正選龍傷出
咁應該開大了

台妹成日受傷

個龍死下死下咁...

個龍4強開始死死下

大波仲唔落2.5，企咁硬一定有波入

上場整親頂足全場
今場又唔揾定個後備龍出

唔駛龍， 10 個排人牆

落左喇

咁救法
搵命博
係人都傷

又翻生..

買左台第三球

個龍好慘

可能想炸死抖陣

頭先有個韓妹好索

見到都覺得辛苦
男足都無咁慘

台妹頂實啊

7號?

咁博做乜， 俾人入啦

7號我嘅

有冇1800心水
上盤加2.5b好似幾好

Mina

收皮啦

我就快心臟衰竭..

2.5b即場先啦

係

仲有16分鐘

hea埋廿幾鐘佢啦

經期?

咁靚女踢波

我個心好撚痛

仲有補時呢

細細粒好得意

10號老婆頂住呀

咁上盤穩？

無柒頭 頂住

台妹加油！

6賠買左nogoal 頂埋佢

收息巴買左乜鳩

出名正
上網都搵到

我覺得博得過
等尾盤

頂住呀台妹

成功丸都買

你都贏2粒啦泡妹
比下面好喎

好彩旁證舉錯OFFSIDE旗

+3 & 3.5/4S

女人會比面女人...

我個心阿

大棍？

定啦黎 有機

3:0

3.5S應該OK

我發覺我個心越嚟越大

李美亞!

係就456啦

屌咩

3-0

jump

無柒頭

屌

想喊

2.5/3 中

Goallllll

2.5b

血肉長城都頂唔住
中間空比人射到

輕鬆到

MINA

衰個龍矮

屌你老.... 咁都守唔住....

個球證幾索

信我

跟高sir 仲有一球？

依加no goal ok?

信咗高SIR追咗少少NG主

老婆入波

台妹追返粒面子波

又開讓和， 老尻土

台妹頂住！頂多十分鐘！

射中間都救唔到 女足真係垃圾

讓和了

同你一樣

3.5/4 s 力頂

讓4 都1;0 , 有咩冇可能

比人遮住
個龍又矮

用念力頂撚死你

臭雞 夠薑入多粒

黑氣王

台妹

仲有一球啦

5-0 未 屌你泡菜妹

Mina I love you 買波衫了 想瀨佢d汗

讓和通殺

6:0未

比多球

理性分析，輸到三粒，我諗台北都放棄守了，全攻想破個蛋，點知失多粒

NG 韓國all in

莊家通殺

你個名

台妹入番粒可以嗎?

11倍入了

屌甘就無左600

客觀又理性

比多球物mina bb

又讓和

改咗名了 戀愛中

咪爆細波啦 起機費㴝

上一個POST先見你重係TWICE

台妹入粒

盤口其實應該有4粒既 係睇台定韓入

得巴叫糊

你一定冇睇上場對中國

剛剛改

入多球 我願意奶閪

仲有一粒

必有一球

開咩讓和呀屌 一係主入一係客入啦

牙得要左讓和

你奶台妹個龍

讓和莊家殺左大部份人

奶台灣龍門

咁no goal 了

韓妹比粒面子波對面

心臟冇左一半

頂撚住呀!台妹

台妹屌一粒啦

台妹上啊
買重10蚊你+3

讓和一定殺唔少人

牙得

佢岩比賽完 未沖涼 你就要奶

屌你放個直線9唔搭8

啲韓妹幾靚女

頂實！

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

全部靚既奶

女仔學咩人窩利

開唔到讓客都唔好讓主

牙得贏

入多粒 邊個入 我就奶邊個個閪

唔入了 唔想比你奶

唔準入，我全部都奶

我要奶2號

傳左去中間就射啦屌你地個靚閪

我好想奶閪呀

比多一球得唔得啊

台妹入一粒啦dllm

奶自己啦

台妹入一粒please

不了 頂住

d廢老睇到扯曬旗

3比1可以嗎

入多粒 我去弘大屌女

台妹點會有

牙得win

仲有幾分鐘你嬴哂

拍套av,係踢踢下波，連波帶人入網扑野

細呀 屌你老母

台妹害人不淺， 整個讓和

入球單cashed

點解你咁勁

小星星又買左咩

台個龍你腰痛就咪撚跳啦

讓和得 得仔贏

莊家劇本

你地要球員甘我要個鬼妹旁證

咁快gel定

咪柒係

台妹龍睇睇下好似幾索

派未

唔好應佢啦,由佢單機

南泡等陣入多粒架啦

6點有無人要成功丸？

想奶佢個閪

Boom了！

入到多一球我幫全部人含撚

台妹3射1中

台妹! 啪啪啪!

日職買乜好

呃撚含

比台妹入粒拉

頂住

4:0

4:0未呀屌你韓妹

ching ho ball

台妹入一粒 我自含

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

幾分鐘

4:0

輸半

GOOOOAL

ok

絕殺好波

好波！

再夠薑入多粒

same

4-0 ng cashed

好彩補左個3.5/4B

40

高sir

拿！出事啦

90分鐘絕殺讓主

抵輸

屌 無跟到

3.5/4b open

5-0 派$100

我

3.5/4s都輸半 死台妹

lm

入多粒50

入多粒啦咁

買-3 2.3賠 最後2.7

屌你 差D炒曬

叻仔

都4:0
重補3分鐘
補黎托呀

Lm

88分鐘爆細波 好撚野

屌你老母呢啲波就識絶殺

香港有無得印女子隊字

LM

台妹龍唔好sad, 今晚哥哥幫你奶閪安慰

屌左出聲

想買大波封撚左

得巴 有冇補飛

吹雞呀屌!

有巴打要含撚？

高蛇又羊
雖然唔係5分鐘2粒

高蛇勁撚到 但冇跟到

6點上盤

南泡女足>>>中國女足

台妹我屌死晒你地老母

4:1ok?

到底收息巴會唔會無埋半格

boom

個前鋒真係唔撚識架WO

#206

我要做大蛇 雞注大蛇

爆

台妹黎黎去去得一套大巴打法 傻仔都識度定

完

你屌佢地老母，我屌佢地

屌輸600

成功丸

6點半大

差D連半格都冇埋

原來賽前大波都係得半格

絕殺多粒 快

好多人買+3

高士路！

快 戒咗幾日丁

FT 4-0 8C

單刀唔入 無了

4:0FT

李美亞

我女朋友 你想點？

唔等走地?

比馬又落0.1水
屌
1.7比狗買

成功丸出發吧。。
係你架啦。。

起機錢都冇埋

唔得閒， 求其篤唒左邊

唔好意思囉

成功丸盤派錢成功

轉咗平手

日本波冇直播on9?

韓妹仔好可愛

轉平手盤。。。

真？
想要半大

季軍戰有冠軍無

馬會重係3:0既

比馬上!

台妹抵輸 教練無料到 得一套大巴打法

今晚

出完糧 又有子彈出發

轉平手。。。。你可以跟智蛇半大

系。。冇錯牙

3：0 ft

Skip了，看不中，try try半大吧！

其實無計，限米煮限飯，業餘唔泊大巴打以點

差少少按左。
等多幾分鐘先。。。
最多咪即場。

4:1啦好嘛

可以

心投：比馬

召喚高sir

下屆啦

平手了

湘南比馬 第一球

點解馬會寫3:0唔係4:0

日假！

日職走地角球準備

比馬盤 + 半大

又黎日假西波星期五

見過鬼怕黑 幾大都唔入錢住

唔好煩啦 等派彩你咪知囉

買比馬第一球即場反CUP。。
好似幾好

Same Road

介賭ok？

心靈比馬

比馬

3:0派左彩啦

幫我bb mina奶翻乾淨個閪先

allin 成功丸

-3 cashed

比馬超大船

狗會頂唔順要降賠 主100%

比馬大船
即allin對家

唉tg me

戒賭啦 第一日賭狗會?

成功丸即場算。
1.84 可能即場都贏到

唉 買完先升水

比馬作客好惡下

主盤

馬會精選

角大

double boy give horse

半大

少試牛刀

日假呢場會唔會殺唔少巴打

我load左5秒

重唔封盤

成功丸半大

希望日假即場執到啲留錢玩法乙荷乙

成功演半主

得一場波,何來精選

即場

等7.5b

有即場

今日暫時總共嬴21.5

02分仲買到盤代表咩

等即場入比馬fg

比馬係咪超大船

臨尾回左兩格，希望冇事啦

未開波

開始不安

成功丸先係

跑緊去馬會入錢

星期5 既日職不嬲有即場

高蛇有咩心水

少賭唔好怪人！

主盤 加小小和波

成功丸一定成功

第一日賭波 ?

同路

比馬坐和望贏

得巴岩先果場豬幾多

1

得蛇中返場ok?

西波唔買半大 不如唔好賭

1c

咁快有角

半大未

有即場呀 第一日賭 日職咩

得9蚊點買

轉盤仲唔去買成功丸上盤

10.5S

GIVE HORSE

唔係有mina個球 我都開唔到3.5/4b

成功丸吊打

0:1未？

10.5b

成功丸 快買第一隊入球

笑話：烏法屌打

屌打無入 入波未

盤慣咗準時封 唔係講緊即場

半大針

笑話:我曼

入未?

終於贏一次

話佢係笑話都高估左佢

笑話:盧卡古

入未(戒賭)

你瞓撚醒未 有即場就開左波先會封盤呀 咁都唔撚明死撚左去啦學人賭

本身想對家 跟了

手足好留意我。。

成功佬 真係屌打

2c

入未呀

比馬反擊差D入波 屌 仲話買成宮丸

想入角細

比馬速度好撚快 入入球B好過

快入！

仆街 買左成功丸fg 針得

日職聯

當人神仙

比馬比力比錢

丸丸fg

中楣

差D

成功演咁想輸 垃圾後防學人玩波

買左半主 半客，唔好半和呀

成功 死球

冰

刷角呀

飛上太空

今日又係贏波日

比馬可以入一球？🙏🏻🙏🏻

主隊一粒先

我贏30

我了

輸10蚊

恥sir半大又中

肯入未

9.5B落飛落到彈返上10.5

9角殺角大

波馬合一 上啊湘男

係咁射都冇球中

咁快1.5?

派蚊

點搞。。停角

買左2.5 倒錢落大海

可能莊睇好1.5都開唔出
淨係刷到角

半和不了

冇球中龍 半大針

呢場似有2-3粒

10分鐘1C = 90分鐘?C

搵緊機會jer你

半大已死

無聲無息刷角大法

0:1

中龍

Memem

冰！

1.5b 燈王cashed

半大jump

唔信1.5b開唔到

可唔可以換個人1001 依位巴打開po之後買咁多注都贏過

4c

4C

係未贏過

角大勝利日

Post 霸點動搖佢

演快入

快入波停C

快刷c

頂到 但唔中龍

支持

大家都鬥廢 咁不如快d 456喇

半大又針

中呀,無力比龍門輕鬆接實姐

屌 cls 慢動作插花

半大到我用龜頭釣食人䱽

講角球果下

你話咩就咩啦

ng企得好硬下

-6c

上次有人話插榴槤都未找數

10.5S @2.04一出就買都入唔到就轉賠

半00 cashed

恥收費爐出左半細

主隊 來料

0-1

Goalllllllllllllllllll

goal

跟咗
準備收錢

goal 牙得win

中！日職easy

goallllrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

thx

想買屁馬ng就入咗。。。

牙德又贏

1.5b gel定一半先

補飛收工

gun

炸左 0:0

比多粒快

Jump

得Win 了

又要叫走盤

買左0.5/1B 1/1.5B

0.5 b cashed俾多球

真係信左

黎多粒

叫糊

1/1.5輸半望全格

屌on9 咁多人買成功fg

勁

已封鎖

成功丸大船黎

我愛日職

開到全格半大我釣完食人䱽再用春袋玩蜘蛛

有無人知道我無啦啦多左個即時睇係咩事？個個都有？

我愛你

黎多注

扑左D假分狗啦

日職幾準

法國你日職FG 準到無人有

比馬真係派錢

比馬fg cashed

1.5b唔中 我食飯用腳食

想睇

真係多撚謝哂

可以唔洗啦

到時又話分前後足

2.5s力頂 duck5duck

我愛得蛇

不了

角球呢

依家場日職可以係hkjc tv app睇

成為演半場cup ok?

整多球黎先

半場應該有多球 搏成功丸

得蛇架仔波幾準

7-1未

成功丸未試過反cup 客盤easy

有返9.5

封？

主ng快

大量入手9.5b

無入球 trytry

100%的波

真呢

主ng
9.5b

全格半大我用屎眼剝栗子

半4全4一世球迷
大船對家必定得救

廢隊 食半格算

比馬cashed 成功丸未試過反cup

正氣屁馬

6.6 主w 補埋飛可以睇下場 受讓派錢

私家雞

Gel撚柒晒了

冰入球
日j

一球到尾

5C

角球點買好阿

架妹冠軍抵屌？

大 14C完場

點先為之適合賭波

一定和波

次次想等9.5高水都有角

本多

平半比馬

無限本

有無人有gel哥個tg群 想入返

可否半大

中一兩注jer到咁

分明一定明比馬fg

算啦，我都放棄叫了

難以置信，你今日賣咩料？

半細全細gel 今晚食翅

200

呀得all in = 反底100%

0.5/1半大半格其餘針

成功丸都幾好笑

得巴慢慢玩啦

每次ALLIN都反底成功

架妹定祖國

ME TOO....買左0.5/1,1/1.5半大
針撚左...

CASHED 恥收費爐100%準

成功丸果種廢 頂親都唔中龍

心態不好

買波買祖國不如捐左去

見證好多次ALLIN中, 得巴係ALL IN 命格

快啲出下一水

架妹

麻煩廢埋個下半場咪撚反底

咁睇啱咪ALL IN
無壞

有壞吖
上次一日買5萬
Allin左兩次先反到底

得巴下隊強

本多終勝 例子

我係靠半IN起家
其他平注
其實ALL IN又唔係太好
輸咗要入錢

太衝動 輸一千就兩千，輸兩千就五千
輸五千就一萬/allin

我同你一樣

賭欖 不如過大海賭啦

我呢排連針 half 到尾都係得幾蚊

本多終勝

上次跟住你上到四千 一下買落國米就GG了

過大海未贏過 怕了

中半又輸番半

我怕會輸哂所有本吖

2/2.5b 架妹咁大波

唉...針多過嬴

見識過日女個次NG 我都相信你係allin命格

得巴,日本對中國你會買邊個?跟實你了

有時輸左注谷鳩氣就會all in

個次之前我都係買左一萬烏茲下球

國足31比0 得失球

得巴中左幾下絕殺 好刺激

無錯
特別我呢啲係profit 成日覺得唔係自己錢
好撚戇鳩

想要中國

好想跟得巴一齊手震

想買首球

衰在有時覺得有運就亂追

閉上眼 等候入球提示

角點買好

等我半all in 先

唔好啦
Allin過一次就玩唔返細注
我初初250/注
宜家1k/注

唔負數都係數字
Cash out=錢
唔入就ok

應該係中左幾下 就心紅一野大大力hit落去

細
不過我都幾黑

我日本個場睇live
心諗下 咁就入左？
之後先手震

咁你試下買大
你自己對家

4:0 gooooooooal

之前都1k 2k注 而家針到唔可以再咁玩

我狂中唔會大注追
我狂輸就會一注推

有幾場係補時最後十幾秒 原本都諗住應該都無架啦

信你 買咗10.5b

真心覺得中國有機

比馬平半gel定

好
你加油

有時屌極唔入中柱中眉護空龍都出哂

但最後烏龍

我睇定D先再買 針到唔敢落注

其實我都好黑

輸咗好過炸
袋咗落袋嘔返出黎

即場買乜

無啦 有時無運就要認
只係我性格係唔服輸

買中國！ 對沖波

個人覺得比馬盤穩

唔洗補

愛拼才會贏

德sir channel ??

冰完c未

賭到麻目哂
千幾千幾咁買主其他 諗起都戇鳩

癲佬

又頂唔中龍

跟住就紅牌

日本女足[0/-0.5]

架妹派錢..

平半完全係穩陣 高水反cup都要埋可以點輸

角大
大船

架妹主勝回到2倍...

無柒頭gel得？

all in角細了 比馬瘋狂拖時間

9.5b是否針得？

要左no goal練心

me too 後悔左 心臟負荷唔到

啲角球落得咁快既

定啦 爆硬

角呢

角又唔識刷又唔識入波，jump

重心 客ng

全細客盤gel

之前角大太重注
個盤推高
而家啲人又落角細補飛
因為比馬妹

我估係咁

今晚食魚翅

比C唔該

成功丸中柱邊

仇日 中國盤100%

角呀

齊練心

10.5角大點羊

ifc

我手持角細9.5@2.05
見好多人都要角大9.5好撚驚

半大點羊

想入1.5/2B

主ng 10分鐘內入

成功丸開始發力

cccccccccccccccc

6C

give horse give give give one more

高蛇有冇水! 角水都得

-5c

SUPER盤

未入錢 淨係出心水only

快D刷C

角球冰封俠我又要出動

神頂6c完

請刷C

0:1 完 please

刷C

半5全6

no goal 應該得

因為我無用錢買 所以會準啲

冰封角球

-4c

02完場

冰c

突然之間咁多角細黨就開刷

0-2

02

0:2

請火速刷C

殺左你

1.5/2b

2:0 唔好冰角呀

針

no goal jump

開波就入咗角細

1.5/2B 半格cashed

冰入球呀！

痴撚線 長崎低谷丸

冰ok?

屌 我碗魚翅

真

我比馬盤都支持你架呀得

主隊個龍廢到仆街

買左2.5s 個屎忽又痛一痛

快完啦

做咩講呢句

力頂2.5唔該冰封 輸佐要跳樓

1.52入 1000蚊買

2比0

冰入球

入2粒冰c啦
無得追咖喇

Goal

2.5s暈啦

即刻完場

好後悔，買左細
冇買比馬

唔緊要啦 我仲未搵返狀態

當大家睇住諗住1 1
開個0 2殺晒下一球

角大等死

9up下姐

2.5s rip

0-3

投降啦

0:3

呢場好撚似三星個場

無事 快妹

0-3 Goalllllll

唔會爆 放心

唉！

BOMB

又黎兵敗如山倒

再見

入唔入2.5/3B好呢?

on9第一次買細就西

角細穩了

成功丸廢撚到

右路走廊

好後悔，明明係想買比馬
點解買左細波

俾人禁打 儲氣

入唔到2.5/3啦

狗會又大勝一仗

廢車vs 三星都係咁
可以買無入球了

屌goal左

主隊平時唔努力，依家考試梗係唔合格啦

仆制

駛唔駛入咁快
馬會都字開得切第3球
追唔切

2.5b casheddddddddddd

又要跳

日假買大就成日妹波開細

8C

8c

on撚柒鳩 買台妹+3又輸 半場入比馬細波又輸 屌你老母 賭條撚 機都起唔到 等出糧算 財不入急門

點解我唔買比馬

-3c

可以入角大

On9
9.5s

你仲有我可以笑

又到角大黨出返黎

上阿 角大

-2c

成功丸你輸波咪爆角啦

町田劇本未

角細
10.5 gel 硬過鐵！

連2粒3:0

8.5s震緊

比馬全世界上岸

可以買無入球了

80+入主NG

屌 10分鐘3c 5分鐘2goals
乜撚都爆曬

買客好過

今個禮拜要開認真mode啦

綴波咁樣爆

細*

上場對柏雷又係咁俾人打孖入 都係降班算啦

9C

信你好過信自己

有冇人要日本妹-1

十分鐘4c, 2goal, 開唒turbo

0-4

0:4

客 geeeellllll

係咪呢

4 0

fake

4 粒， 失敗丸又想俾人炒5 粒

比馬好勁

fakefake

屌 fake

Fake完

成功演好似試過6-5

今場中國會有2粒 大波gel得

成功丸真係失敗，
試下改名失敗丸

10.5s頂到我扮成功丸叫

1-3

仲想入 買3.5/4b先

3.5/4B?

1:3

笑開心d 定 贏公開心d

嘩， fake 完對家入

3 1

對面入

信自己啦你

一講完就入

屌 想買就變1:3

劇本到了

岩岩入左no goal 仲以為一秒爆左

買得切

2秒爆

G

爆左啦

成功丸杯佢

俾你頂左兩秒， 不錯了

10C

你班仆街
Fake 完對家入

頂到幾秒 算係咁

9.5cashed

10c

d 入球同角球快撚到，

3-3啦

買客ng 主秒goal

仆街 又落返海

GEL到行一行

10c cashed

多謝比馬 又入波又刷c 正氣

4.5b 集氣區

3-3

你班仆街

得哥 點搞

Last一注9.5，又吊住條命

9.5gel

11C

町田劇本

10.5s頂到我扮比馬叫

10.5s 唔爆我即跳

今場波好正氣

10.5s針

架妹上盤

笑死我

派?

11＿

呢十分鐘完全冇防守咁

架妹入波未

唔好買

事前 不了

呢d 先係波
又入波又刷c

80+睇下咩水位

唔開爐中到應一應
大波角大 食哂好多注

14.5 @3.90

日本比人禁屌

要買就買主NG

係到出下心水

有人可以派我嗎？

中國女足贏穩了

我覺得可以

咁要客了

黑氣王 二部7曲

12.5 入大穩陣
大波再升水入小小

第一個tg派100

100不了

tg

中國fg

慘慢左第二個 求派埋比me

追客ng算了
好撚黑

識波

100我都要阿

仲有粒

入左女優

中國FG 日本妹 妹妹下

搶唔到咪下次快d lor 咪咁啦

好彩開波前買角細兩注縮左注 原本想要100蚊9.5 10.5s

之後而家爆曬兩注 好彩縮左注

中國大船

刷多4角

日本fg

五五

13.5s

唔攻啦wo

13.5s gel

你唔係話咩客ng咩

12C

唔好迪我跳多次

12c -3

咪講左好黑

12.5b -1

逼

比馬 上

13.5s 呀屌你冰角

準備子彈

13.5 14.5 都@4

唔派點買呀！

刷多3連角

日本妹咪事比人禁屌

主ng 82’

比馬 第五球

真正足球 多角多入球

比馬差D第5球

點呀

on9 咁空唔射

比馬仲攻緊

賤種球隊 入三粒先刷角

日女有冇Link?

刷多3角阿成功丸

睇定啲吖麻

cable
btw 岩岩中國隊咩事…

比多三角?

中女fg

12.5b

撐你啦依舖